連登復活！

究竟乜事今日咁多個網突然死咗？

警察拉梗人 有學生妹被捕 21xx

cloudfare

cloudfare 死

堅？

知道係cloudfare
Ddos?
有冇可能係中共做野？我真係唔熟呢啲電腦野

共狗打到黎